如果一個人唔開心

如果突然有一個人開心，你會點樣去令到佢開心番？

佢本身都開心 我點解仲要令佢開心？

打鳩佢

]

睇下佢係你邊個啦

暗戀對象

去陪佢 做一切會令佢覺得比人關心既行為

你老母飛 你老豆走

同佢表白 等佢開心

衰咗咪仆街